## Теоретичні питання

1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

   let div = document.createElement('div');

   div.innerHTML = "Hello World";

   document.body.appendChild(div);  

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
   
   Визначає позицію додаваємого елементу відносно елемента, що викликає цей метод.
   Є чотири варіанти параметру : 
   
                                 'beforebegin' до елементу до вікриваючого тега;

                                 'afterbegin' одразу після відкриваючого тега (перед першим нащадком);

                                 'beforeend' одразу перед зачиняючого тега (після останнього нащадку);

                                 'afterend' після елементу (після зачиняючого тега )

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

   Для видалення елемента можна використати метод  remove();
